呢對眼既電力好強...

電到我頂唔緊

非

電死你

好強師

電死未

好電呀
越睇越順眼 愛上了

就死

想啜

其實點解冇是靚早

gay

得我可以啜

想用口吸佢粒眼珠出嚟

長髮會更好

今日幾正

聽日係最後一日了

最後2日

電力飾

*師

每日都正

她電緊我

Tb定世一

觀塘?

米癲拉

其實佢同我一個前同事好鬼似